10k～12k左右 砌機list

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
HK$3,140.00
ASUS ROG STRIX B360-H GAMING
HK$890.00
GALAX GeForce® RTX 2060 6GB GDDR6
HK$2,899.00
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
HK$399.00
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
HK$399.00
Antec NX Series NX650 80Plus Bronze 650W PSU
HK$489.00
1TB WD Black SN750 M.2 PCIe Gen3 x4 NVMe SSD - WDS100T3X0C 2019新型號
HK$1,839.00
SilverStone Primera Series PM02B-G ATX Case - Black 強化玻璃側板
HK$765.00
Antec Mercury 120 RGB Upgraded & Engineered for Performance CPU Liquid Cooler 一體式水冷
HK$449.00
Total :HK$11,269(大約咁)
未計埋win10同mon...
想問下咁多位高手比意見(及有錯或要轉零件可否解釋比我知,因我都想學下基本野,謝謝)...
我主要來打機,執相,剪輯
及我會去黃金"中田"度砌機
萬分感激~~

巴打得罪邊個

???有問題?

唔超了

哎...我未改回CPU為無K板

Ram cl19
Ssd 用wd...
火牛唔記得係咪長城牌

成條comments 。。。
你係咪畀鬼上身

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
HK$2,599.00
ASUS ROG STRIX B360-H GAMING
HK$890.00
GALAX GeForce® RTX 2060 6GB GDDR6
HK$2,899.00
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
HK$399.00
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
HK$399.00
Antec NX Series NX650 80Plus Bronze 650W PSU
HK$489.00
1TB WD Black SN750 M.2 PCIe Gen3 x4 NVMe SSD - WDS100T3X0C 2019新型號
HK$1,839.00
SilverStone Primera Series PM02B-G ATX Case - Black 強化玻璃側板
HK$765.00
Antec Mercury 120 RGB Upgraded & Engineered for Performance CPU Liquid Cooler 一體式水冷
HK$449.00
Total :HK$10,780
未計埋win10同mon...

哦...
唔玩led燈...
thanks師兄~

仲有水冷120
你唔超又唔係amd洗鬼咩。。。
求其一隻300蚊塔扇都夠啦

等其他人執比你啦
爆緊石

可能係...
唔好意思

因為我怕嘈
才用cpu水冷

係...
仲有得再減D嗎?
或加埋win10才一萬可行嗎?

U 板 gpu都無咩問題
改少少就得
Ram corsair ，gskill cl16 2666mhz
Ssd 970evo mx500 ,samsung 860
印象msi h370 都係700到，你參考下
爆完仲係無list合眼緣再執靚比你

水冷爆喉你仲大碌
仲要120mm

謝謝咁多位師兄幫忙
及都問埋如果我想買mon係
ASUS ROG Strix XG32VQ
會否太誇張?
因我想要32" 曲面及2K左右

我諗住用一體式純比cpu用水冷咁,都會漏水嗎

比個建議你
自己過濾一下D留言
有D刁民係傻架 你可以無視佢

哦...明白
但都會聽下伙地寶貴意見來比我吸收下exp的
Thanks~

水冷有機會漏水點都係一個有能性風險
一體水都係有呢個可能性唔可以完全排除
雖然而家技術進步左漏水風險係低左
同埋多數漏左都會有全機claim (但要成部機寄去檢查)
唔洗煩就點都係塔散最穩陣

2060 如果你想打機推2K 可能有少少唔太OK
同埋你要剪片執相就盡量唔好買曲面啦
因為都有少少變形問題係會影響到你剪個陣

唔唔,明白~

明白了,但好想試下曲mon係咩感覺

曲mon好似易漏光，2060有1070水平 勉強夠玩既
利申上面有人block左我，唔知佢講咩
但有巴都答左你水冷疑問
有得避我就建議盡量好似機箱咁避開要鋼化玻璃廢事搵自己搞啦

我黎擺埋list

砌機服務 砌機服務$80

1
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$319

1
Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM)$999

1
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 Sharkoon VG5-W(Blue)藍光$329

1
Sharkoon 聖龍者 DG7000 Red LED 紅光 ATX Sharkoon 聖龍者 DG7000 Red LED 紅光 ATX$450

1
GELID PHANTOM BLACK Cpu cooler 幻影黑 GELID PHANTOM BLACK Cpu cooler 幻影黑$399

1
Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151$2599

1
MSI H370 GAMING PRO CARBON MSI H370 GAMING PRO CARBON$799

1
Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD$630

1
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16 KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16$425

2
MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6 MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6$3049

1
總額: $10503

條list t記執
機箱自己選 要邊隻再減返
Jumbo 飛馬應該完全符合你需要壓到10k內

自膠 睇漏左wd black原來係選1tb

Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM)$999

1
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 Sharkoon VG5-W(Blue)藍光$329

1
GELID PHANTOM BLACK Cpu cooler 幻影黑 GELID PHANTOM BLACK Cpu cooler 幻影黑$399

1
Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151$2599

1
MSI H370 GAMING PRO CARBON MSI H370 GAMING PRO CARBON$799

1
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16 KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16$425

2
MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6 MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6$3049

1
Samsung 970 EVO Series - 1TB PCIe NVMe - M.2 SSD Samsung 970 EVO Series - 1TB PCIe NVMe - M.2 SSD$1999

1
總額: $11023

去飛馬 jumbo應該都會少爆1 到200

明白哂~Thanks師兄
及機箱我可以轉第2個嗎?
(因太光了0.0及我後期自己加番舊HD同舊SSD入去)
仲有得1條8g ram夠用?
謝謝你~

可以 但要睇返第d箱會唔會頂到塔散

Ram盡量上夠16，一係8x2，一係16x2，真係唔夠錢先考慮4x2
我玩bf5 gta5用win10已經無左7成ram
其他你諗下點

Winx 仲有方法可以直接變正版
呢度就唔教了

提埋樓主，裝win 10記得入ssd

漏左果句...
win10 OEM好似我加零件或轉左零件就廢左win10 OEM
是嗎?
諗買唔買win10 pro...($2千幾 0.0...)

我會搵夠位的機箱比佢入塔散唔會頂的
我會上2條8g ram
及唔明這句"裝win 10記得入ssd"
是否指裝係Samsung 970 EVO Series - 1TB度
這個我知了,用佢開機會10秒內己入左win麻(好期待有幾快速度)

係
你預貶一秒既速度

呢個答你唔到
利申 窮撚用pro

選箱分享多少少過你
如果錢夠 盡量買貴少少
濾網會好柝d

同埋大部份箱你預都係有led
Fg既無燈通常都貴d
Vg5推佢純粹風扇多 散熱似乎唔錯
殺龍就真係貪佢大小小

好的,我睇睇內容参考意見~
Thanks~ 師兄

明白了
是否個個機箱內包埋風扇的(1個定幾個)?

有D600幾蚊 得1隻扇 甚至唔包
所以要睇清楚

明白,因我之前買win7係box內有32同64碟
依家我諗都會唔會同樣買box內有32同64碟
但價錢就...好傷荷包

收到

ASUS 華碩 ROG STRIX B360G-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, M.ATX M/B
HK$ 815
Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 2550
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R
HK$ 350 x2
Plextor M.2 2280 512GB PX-512M6G-2280 NGFF SSD (Solid State Drive) 固態硬碟
HK$ 520
MSI / 微星 RTX2070 ARMOR 8GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2070O8) HK$ 4650
FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源
HK$ 499
NZXT H230 CA-H230I-B1 (黑色) ATX Tower Case
HK$ 580
Win 10 USB
HK$ 999

Total : $11,313

Display 上2070
SSD 由1TB > 512GB
再加返舊有SSD + HDD
Case有足夠位裝
RAM 16GB

10K

11K

11.5K

呢個網有冇砌機服務 個list幾啱

WD SSD

[size=6]樓主 總結一下 你最後條LIST係點? [/size=6]

2個版本選擇中(15/16緊)
優格姐姐你都諗緊點砌機嗎?
水冷版
Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
HK$2,599.00
MSI H370 GAMING PRO CARBON
HK$799.00
MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6
HK$3,049.00
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16 x2
HK$850.00
Antec NX Series NX650 80Plus Bronze 650W PSU
HK$489.00
Samsung 970 EVO Series - 1TB PCIe NVMe - M.2 SSD
HK$1,999.00
SilverStone Primera Series PM02B-G ATX Case - Black 強化玻璃側板
HK$765.00
Antec Kuhler H20 K Series K240 240mm Water Cooler
HK$499.00
Total : HK$11,049.00
風冷版機
Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
HK$2,599.00
MSI H370 GAMING PRO CARBON
HK$799.00
MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6
HK$3,049.00
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16 x2
HK$850.00
Antec NX Series NX650 80Plus Bronze 650W PSU
HK$489.00
Samsung 970 EVO Series - 1TB PCIe NVMe - M.2 SSD
HK$1,999.00
SilverStone Primera Series PM02B-G ATX Case - Black 強化玻璃側板
HK$765.00
GELID PHANTOM BLACK Cpu cooler 幻影黑
HK$399.00
Total : HK$10,949.00

我想玩144HZ MON 高畫質
條LIST 好似玩唔到

砌水冷我會嬲嬲

益你 隻ssd效能同970evo差唔多 不過品牌問題 名聲係差少少
仲有你條ram咩事8x1 要850咁貴

人地已經B板
呢期技奸微星板好柒買唔落手
我係佢不如轉咗佢個120濕9水冷好過

144hz 睇卡效能
如果1080p就無所謂啦
2k就上2080

看膠 眼花睇錯8x1

我想玩144HZ 1080P MON 高畫質

求其 1080 2070 已經好夠

其實Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 原廠風扇係唔係已經夠散熱?

理論上夠

我會要512 ssd
上2070

13000鬆小小 唔超頻 暢玩 144HZ 1080P MON 高畫質
之後RAM 底板 火牛 應該點選擇好??

去飛馬砌算啦

我會揀張平d 既display card
你呢張加少少已經上到2080

加300上msi 2080
2070唔底玩 仲要rog純粹玩信仰
你條list我會考慮將d$先隊爆張顯示卡

仲有 oem key丟左佢 根本哂$
做win10用家慘過地底泥

hdd你唔好因為人地講好就先信住
要睇 後面個code no. 你可以google下呢隻toshiba hdd好多災情
真係想慳就上夠4tb 叫做安全d

ssd就成900先500gb 我係你出街執條 1tb 都係1200蚊到

再唔係拎住sata3 500gb都係6舊鬆
有$再一鋪打爆佢上1tb

ram 你是但執條2666mhz cl16

btw 你唔識自己搞就唔好亂黎啦
同埋照單轉場執會平d

唔識自己砌 唔識出面買
求其搵間網店搞惦 不過唔敢幫襯法奧

顯示卡 換MSI GeForce® RTX 2080 VENTUS 8GB GDDR6??

咁HDD 換邊隻4TB??
Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 128MB 3.5 Inch HDD
Toshiba Surveillance 4TB SATA3 6Gb/s 128MB HDD

RAM 用邊隻2666MHZ 好?
火牛同底板 應該用邊隻?

有冇邊隻牌子介紹下?

要平飛馬/jumbo
顯示卡岩左
hdd你睇$再決定,窮就用wd 1tb,但唔代表隻wd好...
ram 真係是但就得
火牛有$就用好d 我建議2080上750w啦 有金上金無金就銀 折墮d先諗銅啦

底板都可以是9但,msi h370底玩 700鬆

有冇問題??

風 安全D

定係MSI H370 GAMING PRO CARBON??

都係個句 oem key丟左佢啦
我以前都會撐m$ win10真心仆街野黎

板可以轉h370 msi carboon pro 好似790$ 多d玩法

ram你選左cl19,間t記又係仆街特登唔標明

機箱我唔知推唔推好 不過你自己決定好d 我個人都係會選返連登推介既 fg 既r6個類 有$就上pm01

都係個句 去第度執 t記呢度目測已經貴左一千幾百

有冇問題??

MSI H370 GAMING PRO CARBON
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB

ram再轉,呢條ram仆街野黎
kelvv 好似jumbo425
corsair 都係兩條900內
仲有其他gskill ram

千奇唔好呢款

咁大板 有咩推介??
RAM 用邊隻2666好??

唔緊要~我以為打漏左x2添
及我係諗定風冷的
水冷都係睇情況咁

我都係咁樣諗1080p咁玩game來睇

推多你一款機箱 769 pm01
唔係玻璃板黎 不過要搵邊間有

乜我選果個箱係玻璃？？
唔係亞加力膠板
我係貪佢腳架可隱藏線
同少燈光咁

呢幾年砌機係咁
好多伏位

要少燈光就連登神器fg r6

巴打 你一直叫我 oem key丟左佢啦
咁我去邊買WIN10 裝

買手指...之後...123

win10 usb 平D嗎?

自己黎唔洗$添

fg r6 這個好似唔錯咁~
舊SSD有2個都OK裝到~
但我舊HDD有3個,只可裝到2個
另一個HDD都唔知入邊度好...

即係唔係正版意思嗎?...

WINDOW就 你懂的w

120水冷同原裝風冷散熱差唔多
係轉就轉240以上
一體水呢樣野係大冷排會比細排散熱好好多既野
因為入面越大D 水就可以提供越長既排熱時間

裝到6個HDD...太誇張吧
但會唔會頂到顯示卡呢

一姐,我 #54 已更改左list係240了...

及想問正常機箱前置USB插頭一定係2個??
少見有3 or 4USB插頭的...
唔好見怪我見識少...

你個問題姐係錢問題

Graphics cards up to 260mm in length with the top HDD cage installed

照睇好似大部份卡都頂
你上張卡官網睇過唔過e個數，26cm/260mm 再決定
一係學我。。。用5.25 cdrom上方黎放hdd

哦...明白

係播...忘了CD ROM位置可轉USB插頭...但又要洗錢
諗下算了...

Fractal Design Define Mini C 呢隻??

透即係呢隻??

ASRock B360M PRO4
用邊隻RAM好?

我仲記得上年屌伏list既samsung cl19仲有人大聲講 samsung b die好超d...但條伏list明明係 8400 + b板

cl16~9 相差都係數字差少少,價錢都係幾十蚊之差
fps加落有無1%我就唔肯定
但我強迫症 既然hb板已經自己限左最多2666 點解為平個幾十 連條ram都唔講究下少少走去買d陳年舊野仲要樣衰 連散熱片都同你慳既舊貨?

唔要燈 唔要發光
用邊隻2666 好?

唔係屌
咁講姐
真係為慳個少少
唔會迫

機箱唔錯播~

glass

...ha ha

睇見你頭痕 感覺見返上年既自己

你睇t記個網寫乜先

嚇下你先

AMD先涼,......

我跟唔到你思維...
樓主對張箱既玻璃箱有意
但樓主有講明話 驚...同唔要光

我提醒式咁回佢一句英文...
同你既膠板側透???有乜關聯

hi thz for reply

修正返少少

我仲以為我up錯左d咩

=.=咁我都係搵有亞力膠板的機箱或我開頭選果箱...

底板比得$8XX , Z370都夠買啦

砌左未?

咁岩想買新箱行下見到呢隻

未砌定~我係準備for7月左右整
連埋32吋21:9 mon買埋咁
剛睇左你果個網頁的機箱,都唔錯咁,
但可惜前置聲音/usb插頭係哂左面度
因我要想部機係貼左牆

7月
9700kf版都應該普及化
可以諗埋

butget over哂呀...
因我仰要入埋32" 21:9 mon
所以等7月有無減價

咁樣只能期待zen2幫到手

zen2唔係AMD
我係砌intel播

呢期9代加...7月等zen2 新屎坑推返低

都時睇下係3唔係平先...
如平又要再執過的list
希望用埋rtx2080就好了

跟機問一下 有冇介紹邊間可以分期比錢

個半月前買8086k $3000
8700K $2700

咁平??
都係中田度買嗎?

8代熱啊

係好撚熱, 買哂架生,
今晚開蓋

行代理, 可以RMA

120 水冷, 一定壓唔到,
我240 換左280 先叫頂到

係超頻勁熱吧...
問一問,超頻容唔容易調校的?
未玩過超頻,我都知超頻用的硬件都幾貴下
才問一問下超頻

俾個IDEA你
我8086K
水冷, 280 + 120 排
待機, 4Ghz, 35~38度左右 1V

打機手動升Hz 4.4~4.8, 1.15V~1.2V
45~55度

超頻跑TEST
5.2Ghz, 1.28V, FULL LOAD 79~85度
5.3Ghz, 1.33V, Full Load 90度撞牆, 完左

咁算吧
都係正常咁玩夠了
超頻咁複雜的事留比高手整

9代官方開蓋 唔洗煩

我唔識砌機...
我只識破壞

爆兩爆就識架啦

都係睇佢地玩開超頻算了
我只打到機或文書處理/執相
無你地咁勁
我只係窮鬼...買唔起勁野

Mon到7月 得閒mon下 newegg啦
我上年受呢度人恩惠 死等到黑色星期5 埋單12k做到香港要15k 既野

不過。。。前提都係要你識砌同膽夠粗唔要保養

平$3千
D錢就入保障同砌機費...

比你參考下
中坑如我都勇敢踏出幾步去試

保養就 EVGA卡同板可以寄台灣 用香港郵政 300到
至於MSI ASUS個D就麻煩好多

免了...
我唔想比家人斬死我

我個陣收fedex兩次箱 好彩d單全英文 我先無事

七喜人（刁民ver.）
想問這塊mb如何？

可惜係for amd cpu...

X370 有唔少afanfd用完屌鬼

等b365或者z395啦
可能/希望板廠良心發現加返少少料

afanfd
咩來，唔識

Amd 粉絲 朋友

及這些版係唔係for 超頻用的？...

哦...明白了

因我貪佢X370多usb插頭...

但好貴呀佢...

msi 9代做左華麗實用偷料王
asrock 平平地應該幫到你需要

又wifi又雙插lan...

刁民,想問下
MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6
同
Asus GeForce RTX™ 2060 TURBO 6G
分別大唔大的???

turbo base clock唔高

2扇

1扇

同樣公板底

同樣80度 要散熱個陣
2把大大碌既吹得勁定係1把渦輪扇吹得勁

係播...忘了2個風扇同1個風扇添
左
咁可以miss左asus了

好似幾正
前1後1 側2 頂2
7個3.5
除左清塵麻煩D
平平地應該幾岩樓主需求

呢兩隻殺龍 有RGB玩 不過好似無咁透風
同埋VG系列前置IO好似要就住就住咁柝出黎
3.5 3個
2.5 4個

應該夠樓主做

唔洗咁多呀SSD同HDD呀
但好似無左放前置風扇或水冷風扇...

...開唔到網頁的???
我返屋企開睇睇先...

犧牲1隻夠啦
側版自己加$上多2隻

好似新出既野黎
但搵極唔到開箱文

都係我自己選果個好D咁(直覺上感覺)

新出應該無咁快的開箱文

J住先 VG6

睇開箱 好似無左上置既開孔設計
IO 間原價屋唔拍 柝前板會點 應該承繼左VG系列既ON9傳統--易柝壞wwww

vg7

呢個唔知同6有乜春分別

j住先
查實我係飛馬見到有d心郁郁想轉佢地...

vg6

vg7

暫時知道vg6 cut左上蓋透風d窿
唯一好係rgb扇
無提到前置io有無遺傳vg系既優良on9傳統--易柝爛io

咁似Hifi的look...

你搵下佢以前d款 無論功能同外型都柒到。。。

邊部...眼花中

好多部都有光效果=.=
你叩我玩埋光咩...

不過又幾ok的,唔用光時可以關左佢

有片睇添

平靚正啊(x

...都係算吧

vg7 330$

八卦問下
Antec P100(大約$669)

SilverStone PM02B-G(大約$765)

機箱來講邊個好D咁(靜音就好似Antec P100)

用緊FOCUS G 非MINI
自加猫扇12CM PMW
長掛GTA5 U 55度內 GPU 67內(自動郁風扇)
基本上除非特別留意,好難會覺有聲

如果我重新選,我會要P6
始終 玻璃易爆

講漏 ..不過個P6 前面幾乎靠D側邊位份風 應該D熱氣對流唔到

P6原來我睇左了
因前置usb同sound插頭係哂左面
我會頂死貼牆

So

VG6 7

這個都ok的...
價錢平又可置放3個HDD
但嘈唔嘈架?

唔知

都順手問一問下...
Antec P101係唔係裝唔到水冷的(for一體式給cpu)
只見有人講水冷放到係後面用120mm冷排

水冷要定期換水...

唔係3~5年就到才換咩...
我依家有用佢...
純比cpu水冷，用左3年了...
唔知係唔係要換

希望用到7月咁...

爆喉

台幣吧????

粒粒平百幾二百

底下D仆街A粉即刻眼紅

睇個勢復活節後香港 D價應該起得飛

咁我等7月就...
買貴好多...

ZEN2 7NM 應該+30%

...未玩過AMD

ZEN1個期...

我舉個例:AEGIS RAM 3000MHZ
(會舉佢因為真心覺得好啦恐怖)

呢條GSKILL 當年炒到上770$單條 後尾最癲去到兩條1980$...某網店主仲上黎話無咁既事
E+ 單條有無400$同 毛記葵涌升唔升得返上招股價一樣...(始終響哂朵無人要)

印象中當年 ADATA XPG無咁癡線都係1條770$ 後黎都係靠吹B-DIE去水人清

咁恐怖...

我芒左市價應該有2年
我好彩識到件 吹得水又唔怕我麻煩既網友 差少少10月左近諗住香港砌，聽佢說話最後11月bf5 唔洗挨香港貴野

由11月落單到今日我set野仲係平過香港買成千蚊 (努力水你自己砌)

咁我睇下到7月再計貴幾多先...
再唔係等電腦節才砌機....
希望平DD都夠了

電腦節=水魚節

oh...
so sad

Antec Nine Hundred Black Steel ATX Mid Tower Computer Case with Upgraded USB 3.0

買過驚，間野成半個月先到

點解個頂有個盆栽的洞（都好大個洞）？
放野的？？？
放手掣，mon控制器？

及有無人識得router的？
係另個主題都無人覆我才問E度有無人識咁

200mm抽氣扇位

R7000 (9up)

我講係這個平行四邊形

咁用唔用得盡佢1000m咁？
指lan入電腦度
Wifi就算了...

應該得

垃圾

因我發覺自己個router好耐無換過...
Rt-n56u
都唔知有無古董機了

浪費左我個1000M plan上網...

指邊樣野？？

List

見到條ram已經唔使睇落去

...都成個月了
我都update左list
麻煩請睇之後果d
及我新手咩都唔知麻
依家佢地提左好多意見添~
唔錯左list有進步呢
都要多謝咁多位高手

唔錯左list有進步呢

G.SKILL Ripjaws V Series F4-3600C16D-16GVK DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 1770

上次睇1440....又加返
唔知係最近定之前已經加左

乜我個list係ram 3600咩？
唔係這個G.skill ddr4 value series ddr4 2666mhz 16gb(2x8gb) ram咩？

諗住加ram望下香港咩價...然後屌左聲姐

及我終於先買左asus ac86u router了
快到
同舊果個相差太遠...
左，以為無壞就用到算了
但比1000m plan錢，用就100m都唔夠...傻左

哦
都開始驚驚地全部加價

咩寬頻?
我住鄉下地區得100mb

我用HKBN...

刁民兄,想問下這個ok嗎?
玩少少光污染算
Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Black

你幾日後砌?

飛馬單條賣435
有問題再屌佢老母

你又知我幾日後砌的?
之前比人禁言...頂
這牌子ok?
及都幾平下播

問得都估到想去馬

見佢cl15 有燈 🤔
壞左再叫飛馬換

唔知中田有無呢?
唔通我分開買

及這個我見飛馬價錢係$1290的...
MSI H370 GAMING PRO CARBON
HK$799 唔係你之前比我價錢?
加左價???

799好似係t記定jumbo價

哦...諗集中一齊係飛緊全砌哂算了..

這個係唔係砌左機佢測試有無問題才送貨用？
之後有問題要自己拎機去佢度check？

299都係
1$自取應該唔包5年保

諗緊需唔需要咁？

Po 堆最終list先啦

這個就係了
你見唔到總數價錢嗎？

我想睇埋上面果d

咁樣的

你都砌機？

我都有開個topic求評
你好需要裝好多野咩 SSD 1TB HDD 4TB

Ssd係驚佢win更新會食左好多gb
Hdd係放file， game，相咁
小心同準備多少少好d的

諗緊12K 幫你隊上去9700K
不過你條SSD 最頭痕

我都唔玩超頻...
Cpu有k都用唔著

我睇其他post 有啲人講9700k+2060係頭大身細

9700 應該可以頂10年
同埋內餡係軟錫 點好底玩DD既

咁我升埋cpu 9700k ...

大約$13000左右...

如無問題我去飛馬了...

商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-9700k Tray *Hornington 行貨* × 1 $3,160
MSI MPG Z390 Gaming Edge AC (Wi-Fi) × 1 $1,560
Klevv DDR4 CRAS X RGB Series 16GB (2x8GB) 3200Mhz × 1 $1,060
MSI RTX2060 6G VENTUS OC × 1 $2,940
Samsung 970 Evo Plus 1TB × 1 $1,710
Toshiba 4TB Enterprise MG04ACA400N × 1 $800
Antec Neo Eco 650 Gold × 1 $650
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
Sharkoon VG7-W RGB × 1 $360
Noctua NH-U14S × 1 $499
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $12,740
運送方式
免費運送
自行取貨: $0
隔日送貨: $50
即日送貨: $150
總計 $12,740

自取就壓到落12740$
我呢塊版當年一見到就選左佢,半年後上左外國認同為底屌底板查實想水你用屎D 應該可以再平D

我禁左陣RAM
KLEVV / TEAM 個D平價RAM 唔係SUPPORT LIST到

驚有問題就撚9飛馬要佢擔保

但佢塊板有wifi的？
我用唔著=.=

G.SKILL係咪support list入面
唔識搵ram個頁
我砌機list都係用呢塊版

有同冇wifi差100蚊好似係

我初初都係你咁耐
但當你有日要用到藍芽就...

你禁入去 右上有個位入名
有D似EXCEL咁

Wifi可以當藍芽？？
我本身有藍芽接收器...

及見佢塊板後面插usb少過H370的
我都係要H370
頂多轉cpu i7 9700k算了
已超過我butget了

及我諗叫埋佢送貨過來我屋企咁

底板唔係不嬲得4個USB port咩

仲有“Pegasus Premium”包唔包走線？
小弟唔清楚...

你睇睇H370果個底板先...
佢有6個，4個3.1 , 2個3.0

如無的話，我落單了...

你換咗i7 9700k total要幾錢?

...我比你早一步離開
希望我仲生存到...

3160

成個list呀

唔包公審佢

你顯示卡用2060 夠玩2K 144HZ MOON??

Z390可以超將來玩厭/無需要用放2手都仲有少少市場

價錢又唔同左
好彩未按比錢

1080p咁
2k我試試先
都係睇效果如果先
未睇過2k同144mhz

咁我睇下貴唔貴先...
唔貴就轉埋佢...
但我又唔識超...
但我入的cpu，ram同gpu card都可以超得...妖

問下咁
唔洗公審佢的

底板平咗4百蚊既
有需要砌機599咩

你轉埋底板 ram都要轉高過2666mhz先有用

轉z390？
H370用唔到咁ram咩？

好貴呀...

3000up mhz要超頻先發揮到

唔玩rgb既話 adata 8gb 3200mhz都只係$410
玩既就同我一樣 g.skill 8gb 3200mhz x2 $1200

我用2666的ram...

都玩少少rgb...唔太嚴重

所以咪叫你轉埋囉
你可以揀3000 3200 3600mhz

唔超頻用9700k...
俾多成千蚊換多0.3Ghz真係值?
點解唔用個1000上2070?
仲話用2060玩2k 144

自動4.3 六核膠水同軟錫真八核自動4.7
絕對值過出張唔值咁貴,而且可能隨時換既卡

跟我LIST

頂你地...攪到我未落order

性能上我點都會簡卡>cpu
不過如果講保值 咁不如買塊平既z390板都好過佢塊h板
同埋拎599砌機托咩
拎黎買兩條3200 ram好過喇

宜家超頻易到撳兩下就得
9700k輕鬆上5Ghz

我忘記左del佢
自

一齊出機

你萬6...
但未另計埋mon價錢都2萬播
咁姊姊你好傷荷包...
我再改底板同ram先
唔跟佢地...比佢地整亂哂...

你比$299
我跟唔跟你好的服務咁...
但我唔會跟你太pro
我超左butget la

Win10 pro

我用本身正版win7 pro code
入下載win10 pro usb 裝

我咁樣算了

及姊姊你決定左咩mon未？

a pro

我一開始係預15000蚊
MON 決定買 BenQ Zowie XL2546 HK$3,689

已轉左板了...

加多60蚊玩埋水冷RGB

乜我果個唔係水冷cpu咩...

你用水冷唔驚出水咩?

有d水冷未必贏風冷,你認真要?

有咩好介紹？
我都知水冷3~4年就要換
但風冷就嘈同間唔中要吸下塵...

我依家用緊部腦有一體式水冷cpu，無事
連姊姊你都咁講...咁我轉埋風冷吧...

有錢就玩雙扇版
自己再加rgb扇 yoooo

底板同ram已有rgb了...夠了
你講果個風冷ok吧？
我最後list了...
已超出左我butget...
唉...死就死

想平啲咪換過隻ssd囉
你嗰條好係好 但真係貴撚到on9

咁我再睇睇有無好實用m2 ssd先
係驚佢其他牌子會出事咁

Gogogo

唔一定要全部都用m.2同3星㗎嘛
你可以250/500gb 970 pro+860 evo/$888 1tb sx6000

但佢速度唔係得千幾m咩？
點解samsung有成3千幾m速度...

抄大file先feel到個分別
唔係嘅話sata同m.2
喺開game同開機大概爭1,2秒左右

唔...都算了
就咁樣list...萬3蚊左右

姊姊你最後入左未？飛馬度

未落單 4000蚊未派俾我
始終唔捨得砌機
全家冇機打

之前屋企人 想玩還願 習維尼 都玩唔到

有冇靚rgb風冷介紹
見你地講水冷會漏水同定期要換

咁你改底至2060吧...
butget咁樣傷荷包
你試下砌2060 list
再之後玩幾年布錢就upgrade某部份吧
你一次過咁谷到咁勁...荷包死先la...

咁快跟我一齊轉風冷~

被上面巴打嚇一嚇

咁佢地無講錯的~
我依家用緊電腦有一體式水冷
到依家都無事...係麻煩玩到3-4年左右咁
又要買過同換埋佢咁麻煩
我懶...才轉風冷..
但要間唔中為佢吸塵...

買隻塔散 自己換rgb

如果用h115I既budget轉風冷,邊隻最好

做左廿幾年人 部電腦都係咁廢
我受夠 低階中階機
所以大個有能力要砌返部高階機
暢玩所有GAME

e+既高階查實都係幾年後既中階

哦...

無錯，零件轉變得太快...
所以我要局部升咁...
希望這部我會用好耐la...

係 你講得岩

民兄，佢講介紹另一張gpu card
Rog 2060 a6g(3風扇)
價錢係3170再減100蚊
如何？急覆...

華石得個貴字
有信仰至好去

我會選msi 但3070

...即係唔轉，照舊用番msi 2060？

隻3扇用料係好d
你可以諗做散熱好好多
msi v字係公板底體質
不過比多少少都上到o6g 體質再靚d

$同體質呢d野你自己諗

...ok

間唔落就掟銀仔交俾個世界幫你決定啦

決定左未

樓主最後cpu cooler揀中u12s?

決定左rog

U14S

我見Noctua NH-U12A 770蚊 好似唔錯

咁姊姊幾時到你買呢？
我已落左訂了...
Mon就要等7月了
好傷荷包...

巴打又話會睇埋zen2先確定既
做咩提前

因為某人放赦小弟
咁我就出動law
除左mon要等7月了...

等睇公審飛馬

幾時有機到?

佢講3-4日內

今次要公審啲咩

0分，人地法x即日出車仲要有白汁腸司機

屌，講完我自己都骨痺

鞭策飛馬

0分
司機差左靚仔兩個字

你個打手
行申：前兩日先買左隻ssd

可能你啲野無存貨要等代理送黎先咁耐

風冷都要每年打開機箱吸塵
樓主點睇

你諗掂你條list未呀

差cpu cooler
想有RGB, 所以u12s暫時唔考慮

上水上水上水

重要既野要講三次

就咁睇風冷水冷都有麻煩地方
不如揀返水冷

係...搵緊代理中

係呀~
我習慣左一個月檢查機箱內情況...
可能自己同強迫潔癖掛

無事的水冷~
只不過睇運氣咁

但都要過左4-5年要換的(因內無液體了)

仆街政府
一日未派4000蚊到我手 我一日都唔會出機
因為唔捨得買 太貴啦 Z390+2080+ I7-9700K+3200RAM +1TB SDD

你谷到部機咁勁...
我點夠姊姊玩呀...
我都想豪D咁,無奈自已有限...

個4000遲早都會到手架啦
想出咪出左先囉

等到出新u

我呢D MK妹邊有多餘錢 月月清
都係同屋企人 夾錢砌機咋

有咩新U出?? I7-9700F??

有絲打上硬件台

amd

買少次化妝品
買少幾件衫
食少幾次打卡野
已經係返度

靚女黎

哦

2樣野黎
砌機還砌機 生活還生活
加上我好少自己打機 但我會玩 Sony RX0 II 剪下片咁
係屋企人想用 1080P 144HZ MON 玩 射擊GAME 開到高效

司機真係好靚仔
唔白汁油耳個肥仔喇

咁你rtx 2070都夠用了...
For 1080p 144mhz的話...下面有片

一聽見係絲打即刻個個都硬住係硬件台

呢到唔係不嬲都有既咩
見有幾個紅名 不過難分真與假

好句~

真絲又點?
假絲又點?
黎得硬件台就研究硬件啦
理得佢係巴打定絲打呀

選擇困難

MSI RTX2070 Gaming Z 8G 4910蚊
MSI RTX2080 Ventus 8G *V2* 5699蚊

咁要gpu card專家大神答你了
我都係半桶水的

超中肯~

咁多負評的，算數
我都已經入左了，等收貨~
都多謝咁多位巴/絲打幫幫忙選擇咩零件
在此跪拜咁多位教我新手

$56xx 2080應該一係galax一係技姦?

5699 2080揀即刻跛啦

其實你而家最後Budget係幾多

要zotac都唔要呢兩間啦

#332係你買咗既list?

最後LIST咁

我都知Zotac好
將貨就價嘛

仲要再貴啲

你真係要足8TB?

係 屋企幾個人用

我板底有冇WIFI 可以唔洗WIFI
我唔識超頻 唔會超頻

咁誇張...
不過都差唔多咁容量

係
除左gpu card同ram轉左...
Gpu 轉左rog 2060 A6G(3風扇)
Ram轉左team delta tuf gaming rgb 8g ddr4 3200 (black heatsink) x2

我真係唔識出你條LIST
諗唔掂

其實我有諗過
你又唔超U
不如出8700+2080好過...
之後淨超Ram
咁有機會壓到落去

其實什麼叫 CPU開蓋??
例如 我I7-9700K 一定要開蓋先可以超CPU??
開蓋會唔會 整壞個CPU??

可以參考下

嚇到我出水
都係唔開蓋了
I7-9700K 唔超頻都快過 8700??

銀牙

冇出過全樣 你又知係靚女?
我暗瘡排骨精

yes
發現你好鍾意用呢個

因為腦魔公仔好得意

Strong post lm

ching ho ball
成功令硬件台巴打硬哂

2014年瘦好多

都唔好J
我都冇大波

咁我都係用返 I7-9700K 唔超頻
屋企人都唔識超

開蓋換液金係只係令佢傳熱快啲散熱好啲
超都唔一定要開，更何況你唔超

9700K單核快過8700
但係8700行6核12線程
多工會好過9700K

anyway,
聽日收工同你改一改少少條list啦...
反正你都預左萬七八budget

好

打機都係食單春多
要上上9700k好過
反正佢好似冇講過要多工

我要玩Sony RX0 II 剪下片咁

唔改U啦
佢兩隻4TB直接換做一隻8TB
970 evo plus 1tb 改 250gb做system disk
加隻adata sx6000 Lite 1tb仲平
display card 比我自己會出giga windforce
不過出廢事比人話喇
轉返做Asus dual啦.....

啱啱好18k
windows就去某寶算

用pro carbon就轉gaming x trio
一套過

cooler u12s夠突

u有box買box

我板msi信仰
卡 牙石信仰
不過咁都ok 有多500可以買oem windows
唔洗去某寶

海鮮坊價錢

windows要買就買box version
買oem不如唔好買

都真
某寶十幾蚊一條key
同oem幾百一條key
我都唔知有咩分別 但有D人覺得俾貴D就係正版

問一問
2個m.2 ssd係當C drive定 C&D drive的
及如果有win vista pro正版光碟,咁可否用vista key 入win10 pro?

250做C drive
1tb做D drive裝game同software

哦,明白
咁裝左game同software
開game同software會快定同裝係SSD一樣差不多嗎?

兩隻都係ssd
無分別

姊姊，你仲未計mon價錢
加埋都近2萬了....

真8核 錫u 底玩過 膠水6核

係 砌機+買MOON 屋企人夾錢買

我唔識裝window 想飛馬一次過搞惦
2個SSD 裝window 落邊個好??

佢地幫你裝試用版, 你有正版key就ok la
我搵搵有無多左正版win7光碟先,咁你都時時入key就ok了
970 evo plus 1tb 裝windows

無錢買咗8700

總之細既裝windows
大既裝game同software

同埋我琴晚出左條珍寶
你望下

某寶=珍寶?
係唔係行入去 同佢講我要條十幾蚊 WIN10 KEY?

taobao

唔好意思
原來係taobao

有睇 條LIST幾靚仔
同兄弟姐妹商量下先

rip

原來係飛馬冇買windows都會幫你裝試用版，我以為砌完就算，要自己用windows usb安裝

當初我開頭選佢的...
之後比你地強迫選左9700K

佢會先致電問左你係咩版本對應安裝的(Home / Pro)

你講可以用10年麻

仲有個方法係唔洗錢

你揀home?

唔係盜/翻版就得了...

我有正版win7 pro光碟

我叫佢裝win10 pro

飛馬到貨未

應該明天到掛

及問一問,
你講比我的底板可超頻ram, cpu同gpu card吧?
可唔可以詳細教學咁?
我有空時間慢慢研究先

白汁腸司機

唔明
我老野唔明潮語...

我都老野黎
後黎先知係用黎尻吹呢度勁捧既法X

即係捧紅飛馬?
踩法X意思嗎??

我驚我理解錯左

法奧有靚仔司機

cpu 同ram要z板先超到
gpu係咪都可以超
自己google
唔想出事就唔加電壓輕度超一超

想問下，就算開直播打機係咪都好難食得哂16gb ram

搭單問下機箱H500算唔算靜音 同define c比

得兩把原廠風扇 又唔會嘈得去邊嘅
但靜音嚟架 又未算
要靜音機箱 請揾be quiet機箱
或者自己改風扇

開個chrome 開兩三隻game都爆16GB啦

高效 1080P 144HZ
9700K+1080
基本WIN10 食2GB, 開下LINE FB 連登同埋GTA5 已經無左10GB左右

呢度捧飛馬會比人屌

唔該巴打先想問多少少
依家行3條8得唔得，定都係一上就要上4條8／2條16

冇話唔得嘅 但係4條8可以行哂兩個雙通道
冇錢但16gb又唔夠咪買住3個8 遲下再補埋佢囉

有冇熱門case 排行榜？

E+ D 板大部分都4條槽
Z390 9代U 最大64GB RAM
BUGET所限查實8X2勉強夠用
但我有得返轉頭會選16X2...因為當年2007既機都係最盡16GB,今時今日行WIN10都已經....撐十年就諗辦法加爆佢,將來應該一定有用..

利申尻UP

Oh fxxk...

哦，明白
我果塊版係Z板
Thanks

Thanks 巴打
~700有冇好推介？
我都係貪h500靚仔

H500 確實係靚仔 記得買白色版
其他牌子 700蚊樓下可以考慮
RL07
Design Define C 無玻璃
TG5 RGB 抵玩RGB風扇機箱
DEEPCOOL MATREXX 55 ADD-RGB 3F 同上
Focus G
inwin 101
inwin 301
DEEPCOOL Matrexx 70

Sharkoon係咪冇出過RPG風冷or水冷
想搵個同TG5一樣風扇都冇

忘了問
咁舊電腦如果處置？
之前係中田度比埋佢地回收...
搵邊度有回收？

有冇舊機list
有D都仲幾值錢
e.g. cpu+ram+mb可以一套放出去
好多垃圾佬架

即係二手賣番出去嗎

yes
最直接去dcfever

Antec P8機箱如何

Add a little more?

抵玩, 呢個價錢有玻璃, 外形靚仔, 走線窿硬碟快拆畀足你, 有兩把風扇不過最好自己再加

風扇加多幾個係上面定後面好？

如果我想顯示卡降落2070 RAM就UP上32GB
顯示卡同RAM 可以點改法??

改2070同轉32GB Ram既話
底板轉Asus ROG Z390F
Display card轉Asus ROG RTX2070 O8G
Ram改Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2B3200C16

CPU: 9700K Box $3230
MB: Asus Z390-F $1645
Ram: Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2B3200C16 $1950
PSU: Corsair RM750X-2 $899
SSD: 250GB 970 Evo Plus M.2 (System disk) $580
SSD2: Adata SX6000 Lite 1TB (Gaming & Software disk) $888
HDD: Toshiba Enterprise 8TB $1383
Display Card: Asus ROG-STRIX RTX2070 O8G $5150
Cpu Cooler: Noctua NH-U12S $400
Case: Antec DA601-TG $589
OS: Windows 10 Home Full Version Box USB $1030

好
但係飛馬度 搵唔到呢條Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2B3200C16 $1950

Kingston HyperX Fury DDR4 3200 32GB Memory Kit (16GB x2) $1900

塔單問
出3600mhz ram cl16
定
970evo plus 500gb好

玩3a，860evo得返200gb，心郁想玩m2
但gta未算太厭，會掛下機咁，黎緊下隻應該係warfare (應該串錯字)所以要ram

利申返，錯過左復活節1366$就有多16激ram

刁民都要搭單

鬼叫我望見16x4都係4000左右。。。勁後悔買左8x2。。。 win10真係

其實要16x4做乜

攻頂攻到盡

有米
正常用32gb都夠啦

Newegg平嘛。。。 掐住春袋喊哂口

買買買
上ram
之後加條888

波叔仲未過數

唔係你，姓陳個隻波

個條垃圾波
影衰晒波呢個字

好少可見到刁民兄塔單問
及ram容量越大係唔係for開野快速的？

總數幾多？
應該平左少少掛

我又係喺飛馬買粒9700 等咗4日咩都未有

display一係2080 一係2060
2070性價比最低

spec好正 但開窿好多伏位
要小心走線

唔係
做多d野同做少d野既分別
當年4gb都好夠，但慢慢地變8gb先夠。。。e+

Oh...
So sad...

唔唔

其實有時真係幾矛盾
例如同款ram 8g*2 1000 ,16g*2 1500
明知16g夠用但加多500就有32g ram又好抵

早出早享受 遲買享折扣

中肯...

16普遍夠用但買左32
連運1892, 3200c16

咁你係網上訂單詳細資料上面仲係唔係“處理中”咁樣？

New 好多時免運費

係呀 跟手我咪直接whatsapp搵飛馬

1609 8x2路過

咁依家如何?

爽嗎?

gta5 全高效夠用咁

e+想放左佢1k
再買16x2/16x4

咁過一排玩如何吧
再唔係就轉16x4

查實gta仲係好正
係想掛機賺$時玩下其他驚

佢唔係話粒u無貨 係張display card喎 如無意外星期二送貨

係時候公審

諗起RIDER套OOO 首曲

你果個唔係cpu(9700)??
做咩變左display card的

真係架你

我買幾件散件嘛 9700k zotac 2080 佢話2080星期一翻貨 星期二送貨

2樣野都要等5-6日...
關唔關無貨搵代理
你散貨都咁耐...
咁私砌埋機等一個月...

電腦界好似除左NEWEGG 差唔多間間都比我女夭

oh fxxk...

應該係啦搵代理整得黎都3,4日啦 係同佢嘅2-4日有少少唔同啫 又無同客講無貨要等幾耐

可能你仲快過我攞到機呢

我依家仲未收到
可能未到第3日掛
明天定早上睇戲,佢唔會早上送來掛...

你仲遲我一日買 咁可能可以再等下先啦

黎緊好似冇咩節日俾佢免運又驚冇左優惠咪買左先
反正點都平過香港

Zotac 代理逢星期一四先送貨

唔駛驚喎
飛馬送機前正常會confirm你時間先

我5月1號訂...
但5月2號講無我想要ram及轉另一款ram
我當5月2號開始計3日內
應該明天到掛

又係的

佢個2-4日應該係計有貨的話 我覺得你直接whatsapp飛馬問應該會好啲 我都係今日問先知

我明天whatsapp才問
依家佢地收哂工了

用2條ADATA XPG D10 DDR4-3200 8GB BLACK 勁D
定係用Corsair Vengeance LPX DDR4 16GB (2x8GB) 3200 MHZ Red 會勁D?

無分別
其實你諗掂晒你Budget同想要咩料先啦
唔好上一秒話2070, 下一秒轉2080, 再下多秒轉返去2070
會搞到人好難執

姊姊你仲15/16緊呀

無人理飛馬

認真
我睇唔到

三心兩意

係

佢係飛馬果邊職員

真名上連登喇啵
油二都係叫油二

O M D

咁我明刁民兄講公審佢地了...

終於今晚到貨了...
睇今晚有無時間攪攪佢

送左了

等睇爆炸

死科...我忘記點識點裝番舊hdd同ssd入新箱

Pk了...

開背板望一望就識啦

Omg
第一次光污染...

飛馬貼廣告

污染入面加隻屎色風扇 簡直係清泉

清泉

已爆左了...
係我個心爆左了...
太感動...幾秒已入左win
少少光污染...
心臟快速到想停頓...

gta5

開心到喊左出來...
左...

個箱有飛馬logo既

antec 水冷去咗邊

想睇下執線

屌你個飛馬logo
飛馬係咪知樓主送到一定會放上黎先貼
想要再多D光污染可以再加rgb/argb風扇同燈條
Btw飛馬個logo令我見到你半自爆

得我覺得機箱入面全黑色 啡色風扇好唔夾？

飛馬有樓主既個人資料

正常用得屎色扇
就唔會要光污染

咁你話呢?

+1 不過佢貼得logo姐係知預咗俾人放上黎喇
唔會hea既

所以我先想揀be quiet啲風扇

唔鐘意屎色可以加chromax

想問飛馬信仰貼紙要加幾錢

免費

所以我揀AIO

其實我都想玩埋aio rgb,但要搵到同case一樣rgb係好難
唔同rgb又覺得好唔順眼

所以我機箱唔玩RGB了
minimalistic H500

想要一個

唔啦，要另外買個風扇頭黎換

rgb 可以同步喎

我講rgb樣

其實想個箱有燈淘寶d細廠先多野玩，仲可以自訂，當然散熱就差d，rgb同散熱兩樣野幾乎唔會共存

你地唔講我都無留意到飛緊logo...
我只見光污染已中少少毒
Fxxk...

同步未必好
全set rgb都係用緊淘寶
同步哂老母板
但係msi個rgb好廢 得呼吸燈正常少少
牙石可能好D

去test下有問題先

有就屌柒飛馬

學晒xf 啲鳩屎野不過又好似幾好睇

剛試緊中...
因剛剛出去食飯中...

恭喜
巴打條終極LIST係點樣??

咁樣

屎忽飛馬搵人清carbon 板

仲有TUF RAM

選錯左...
你叫我選這個麻

這個無計...佢地講我果個無貨

1650我會叫你上卡邦既
edge ac電比較差但多野玩

生意好到已經變左法x咁唔想上黎理我地

btw d貨真係清得有d快

我就冇特別偏好邊間既
純粹係因為佢個網出List方便又快又平
睇下油二遲下個新網點喇 靚既話可能會轉佢出list既

而家好多件仲平過珍寶老實講玩晒

睇來好多人選油二同飛馬咁

佢地係死對頭嗎

飛馬個價真係唔錯 係送貨有少少慢

客路近 競爭大係正常

不過飛馬個定價低好撚多

油粉處死

兩大新起電腦網店
油二我喺高登仲係電腦白痴嗰陣都已經聽過佢個名(同柒喜人)
宜家兩個都間唔中有上呢到
緊係死對頭 有邊間商店唔係對頭
不過有競爭先有進步 G持

我淨係轉走左條RAM 因為真係無
底板無轉

LOGO 貼紙所有砌機都會貼的

係咪特登派白汁腸司機送貨搞到樓主喊哂口

我改轉左風冷播

望落都幾靚仔

咁究竟carbon 定 edge ac 好啲呀?
砌機集中post講carbon好啲
呢度講edge ac好啲

因為飛馬知呢個係連登仔
執得差會被人審

carbon 貴少少電容好d m2有散熱片
我買個期 香港edge係1750 同 carbon 2k

Pro carbon > Edge AC

油粉,處死

黎個快刀斬亂麻
斬左先算

我睇到眼花了
咁多人覆的...睇唔切

tuf

刁民兄...你好恨油二咁的
有無故仔係咩事的...

不過ram間間廠都差不多都係美光/***底，tuf 都影響唔大既

你快d試左機先啦

咁又無
係佢好似驚左我多d咁
關唔關我太大隻嚇到佢咁...

白汁腸猫佬vs 毒撚砌機佬

試左了，大概ok
等我裝左software&game來試
可能要明晚報告如何...
想問我洗唔洗將舊hdd同sdd搬左新機到才一齊試？

msi 底板減價

公平咩 上星期先係飛馬到買完 等咗成個星期貨又無 價又減

巴打 個機箱前面個蓋好多暗瘡印
我想要白白滑滑 好似H500

免費接收here

970 EVO Plus 500GB

唔好爭
50$斤

油二就算啦

$100斤

頂...昨晚浪費左好多時間整HDD同SSD
都仲未裝software/game...
仲要裝番舊有HDD同SSD時整爛左SSD電源線(好彩先用試舊機線)

慢慢黎啦 唔洗急

推你用垃圾vg6啊聽丫拿

食左個唔字

software係指硬件driver?

唔想要太多光麻...
我依家這個都係貼牆度的光
睇好少的光...

唔係
我自己做野的software

想問下msi底板點set 關機後usb有供電的？
已係bios set左...無充電
Why??

唔識
BTW你識唔識入BIOS SET D風扇轉速?

這個幫唔幫到你?

我以前部腦長開全速
都係前一兩日先知PWM係睇溫度自己加速
自己SET哂全速 E+超級涼

唔嘈咩?

1來屋企細
2來猫扇同FG扇都靜音

唔細心 哄埋去係根本聽唔到
大話話涼10度咁誇

邊件係FG扇

FOCUS G 前面個兩隻原廠扇
好似1200轉,我睇BIOS 扯盡都係1186

咁就真係好勁...

GPU 大概可以壓低2-4度

咁你介紹比我的u14s都唔差播
都好靜
靜到我塊面貼著機箱都聽唔到
可能我未開盡全效掛

試下全速前後既溫差
我之前仲周圍問人點解GTA都成60幾度仲比人笑中左伏

查實想玩埋U14S都變RGB你可以考慮換扇